大家睇清楚，其實林鄭無真正撤回，只係換左個方式

在無議員提出異議的情況下

好外國議員同記者都係到恭喜我地抗戰勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

推到文宣組有英文版
瘋狂twitter retweet

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推